［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

禍首係政府同手下班保皇狗

係政府唔理民意，倒行逆施

請大家別中五毛分化放負之計

一齊團結合作，對付共同敵人

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位

巴打

我會重覆用Google check多次
我唔會想屈錯人

pu sh

推 五毛玩心理戰最強

push

冇錯

食撚屎全部3毛，屌你老母西，屌穿埋你全家

up

推

四隻字 血債票償

啱聽，推

點解要停止比新會員註冊

推到block抽班五毛

幫推